{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017123?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 파인트리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに明示されています。 予約した人数より追加の人数がいる場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟放歌はできるだけ控えなければなりません。 予約した客室にはIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場は炭とグリルがあり、1万ウォン(2名基準)で利用できます。 バーベキュー場は室内でも利用でき、個別または共用でも使用可能です。 客室には炊事道具、洗面用具、電気ケトル、食卓、ヘアドライヤーが完備されています。 駐車も可能で、海水浴場の近くに位置するペンションで、周辺には支石墓、普門寺、石母島、玉兎宇宙センター、咸許洞川、摩尼山、江華干潟センター、東幕海水浴場のような観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、連絡は必要ですか？",
            "answer": "はい、予約した人数より追加の人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンション以外はペットと一緒に入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や直火はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は安全と火災予防のために許されず、個人的な炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルがあり、1万ウォン(2名基準)で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には炊事道具、洗面用具、電気ケトル、食卓、ヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には支石墓、普門寺、石母島、玉兎宇宙センター、咸許洞川、摩尼山、江華干潟センター、東幕海水浴場のような観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 465
    }
}